尋覓PT degree 方向

小弟本身係13年讀完ive HD 就出黎工作，
但就係15年轉了行，無做HD相關工作。

現在趁年輕又想讀返個degree。
想請教現在有咩大學或top up仲有辦
夜校pt degree? 係唔係都係ou呢？

講多少少， 想搵商科金融類讀。

hku space top up accounting degree
~11萬， 讀~年半
利申 grad左幾年